For想行山嘅朋友

想行山又想買平裝備嘅巴打絲打

行山就梗係要必備行山棍 實測非常之硬 個頭非常之尖抓地功能幾好 建議較短d實淨d
要硬d就貴多少少 價錢74-199都有

行山點解要頭盔 行過山嘅都知要成日烏低身避開d樹枝 撞到個頭就唔好啦 價錢99-169

包住個頭做咩 夏天太陽熱辣辣 曬傷塊面就唔好啦
價錢$129

功能同上 想平d就買呢個啦 價錢$19

口罩？呢隻後過濾式口罩 香港空氣咁差 唔好以為上到山就好好多 帶咗包你行高多幾米 氣都唔多喘 價錢$74

護臂 包實隻手臂 防止曬傷 建議呢隻會厚身實淨d 可以用好多次 價錢$45

功用都係包住手臂防止曬傷 呢隻就薄d涼d 價錢$39

護pad 用途係好似警察訓練警犬一樣 包住個前臂防止被咬 你知行山有幾多流浪狗啦 實測非常之硬 可以放係前臂用護臂包住 咩size都有 價錢$49

行山鞋啊手套果d唔講啦 出面買仲平
行山最緊要係安全 一定要full gear

利申：迪卡儂打手

最尾果兩張相點del 我唸住send俾個鐘意浮潛嘅朋友咋

歡迎其他更適合行山嘅gear

推

呢啲浮潛眼罩會cover埋個鼻 如果想探索海洋世界嘅話我建議買泳鏡

好似有一隻唔包鼻cover到眼睛好大面積既泳鏡 果隻可能好d 睇魚仲清楚過 普通泳鏡 普通泳鏡睇野唔係好清

pish

push

Push

實用post 推

27號天氣幾好 最適合行山

Pish

幾時行都得架 香港咁多山可以行 27的確天氣好 有陽光 又有驟雨降下溫

唔只實用 仲好平架d gear 要full gear都係幾百蚊 行好多次都得 安全要洗少少錢架啦

可以剪開個鼻嗰度嘅膠
泳鏡好暗
夜晚不利